有冇人試過只靠飲食，係三星期內減到5kg？

如題，因為我減緊肥，但依排濕疹復發，條頸一流汗就會甩皮，所以只能靠飲食減肥

自膠 禁錯台